應屆DSE女生 長洲企圖跳海獲救

早上10時25分，一名少女在長洲國民路13號對開的海傍企圖跳海自殺。幸有街坊手急眼快將她拉住，並致電報警。救護員到場將少女送到醫院檢查，現場消息稱，少女17歲，是應屆DSE考生，疑不堪讀書壓力大而一時鑽牛角尖。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

又要比人屈入青山

係都等放榜先排IFC啦

點解張圖左睇右睇都覺得係個中年/老年姐姐黎